升大三了，女我還未有，說穿了是哪裹的錯?

咩科

說穿了 你不美

Your face

地盤

可否美化一點

說穿了 你不夠美

你很醜

驚唔驚將來都唔會有女

什麼途徑可以認識女生?

想要清純一點的

人生冇意義了

其實落地盤都幾有佬味幾charm

教會

產房

落左返唔到轉頭 100%男